大交合個app好似有報錯冇放過咁... 震左成日雷雨

驚你地投訴

投訴佢個app亂震

頂佢個肺 係咁出珠江口有雷雨區
嚟緊有大雨
係密啲雨啫、有幾大雨呀？又冇雷

廢事你地投訴